人生沒意義未必回你

人生木二二了

睇唔到新icon

update

沒意義

點樣有第二種狗狗
Btw real木二二

想一世都靜靜地了

美好的 沈澱了
毛毛

又想睇海但太遠了

我都想睇海 寶寶

想潛落海底

我都想 落海唔洗再上返黎

住大西北就是不方便

你地點啊依家

不穩定
淡咗做咩都冇意思

搵啲野一齊去學
整介指個啲

@肉肉

不過佢地好似狀況唔係咁簡單

冇心 做咩都冇意思

其實是.....

無力感

聽 海哭的聲音

一齊？

人生大把無力感

包唔包跳 ？

唯有靜看著你飛更高為你祝禱

只接受紅絲

我以後全無牽掛 甚麼都不怕

咁不了

被世界遺棄 不可怕

可笑

唔好唔開心啦

可怕

寶貝

不需要 完美得可怕

冷淡真可怕

點先唔嘈交

... 唔想

笑左

互相體諒就得
行唔行d？

有...大家返工都好攰
佢最近心情又唔好
可能黎m

不知道

無情。

我地唔好再嘈啦 一齊好好地好無？

過幾日咪又係打回原形

唔同你嘈會唔會更驚？

真係咩

點解？ 有咩問題

想正常溝通
大家會有講有笑

咩都收收埋埋 唔同你講

咁點解唔可以？

咁可能佢講d唔講d呢

依家好似搞到有條刺咁

所以有時肯講係好事

有事發生了才有刺？

但如果仲有疑心呢

成日會少少事就觸發到咁囉

咁大家不信任 是需要攤開來講啊其實
沒了信任 如何在一起

認同

所以應該好好的找一次機會攤開說 平心靜氣說
目的 大家要清楚 是為段關係好

無左信任 仲點繼續

是啊 其中一點很重要

相處舒服都係

我好怕俾人呃
或者咁講
呃唔好俾我知囉

55 要開心

有誰喜歡被人欺騙？

er...信自己直覺掛

我都信 我直覺很準 準得有時我會怕

你幾月出世

點知準

很多次直覺覺得的 後來都發現是真

咁點處理

按情況處理啊 沒有既定答案

明明有但話冇呢d?

出世之後其實都係等死

到

我不知你情況如何 不知如何答你

真

遲兩小時

我都不知

但感覺不好 我的感覺

沒歉意？

Sorry my bad

898

我到了
久等啦

邊個會好

唔原諒

等一生都等

我感覺幾好

沖完涼舒服左dd

我岩岩都沖左 我好似都舒服左啲啲

又要諗返工

X2 。

攰

Whyyyyy

886

夜訓?

唔喎

乖

Yes

鐘哥哥。

別

做咩唔瞓呀

唔開sim

句號

悶

噢

完？

嘻

okok

甚麼

點解呀

人生木二二。

搵返

不嬲都冇

搵唔到 盪失路了

想跳

教我

唔准

二二

又不准

我都沒有 如何教

係前面，move on 就見到

行唔到了

休息是為了走更遠的路

名言
mack底佢先

Mark* bb

不跳了

夢還沒有完 願還沒有圓

會發漲

noooooooooooooo

放棄

好事嚟

Real

下次想跳就諗下會脹就得

有用

當然

Head above water

回我

Hi
How r u today

Over over

收唔到

其實我想要 看你看過的浪潮

唔係靠彩數

咁靠咩

有無睇廣告架

點會冇

咁仲問

唔得？

知仲問 唔怕比人笑？

慣咗比人笑

慣左比人笑 好過比人笑完嬲

我出名大方

典牙

Okay

認真的

咸牙

甜呢？

我無唔相信你啵

等緊你俾我

飲緊可樂

超市有糖賣

好啲未 同佢

我搵返ex 傾...

收晒工啦ching

屌你老母
唔係點....

然後呢

渣ga😂

想問我屋企借？

做咩個個都 佢

咁就好了

Perfect池

你屋企有？

廢

=me

Goodest

你屋企又無咩 洗咩人比你

典

你未試過？

100fun

傾左幾句咁囉
佢仲好似好冷淡
廢事阻佢

唔知你情況係咩 唔識幫你分析

未試過搵返

唔通你想點牙

全部都係比人飛？

想你請我食

唔撚知

唔係俾人飛先會想搵返？

Come come 點交收

想幫你 但唔知點幫

又好似係

港島線沿線

Ok 到左

9up is ok

你用隨意門呀？咪玩鳩阿叔喎

未俾人飛過？

咁好啦

你點知我本身唔喺地鐵先

未 A0

出街唔好試連登啦 會俾人影上黎

上連登*

pmed

你A360?

有前度就靜下啦

驚乜 你啲老會然先驚

你都想做我前度?

一世現任ok?

轉左post ？

ok pm 左

問號 無

A380

唔見你

俾人見到我係濛 驚俾人打柒

底花 不了

比人屌老母

你個野壞左

我講我daddy果隻私人飛機牙

樓豬好好傾

你個tg就真係壞

扮唔識

吹水能力100/100

我問號

唔係我bam9你喎

同你傾緊鳥

我都無開tg 你同邊個傾緊

都話你個野壞左

你先壞 bad bad

原來你個腦都係

咁收線啦 唔講喇

真係掰掰？ 我走架喇 我真係走架喇

hi 黎

嗨完想講咩

食飯未

曼聯

未 依家食

有時差?

無 但真心依家先食

食咩

1點瞓

住家飯 加自家焗雞翼

好

圖?

雞翼

唔識放圖

正

會唔會

係啊 得唔得？

tg send俾我 我幫你放

睇到鳥

Abcde123

你真係去搵？

冇 一睇就知吹水

啊叔果然老手

樓豬好吹得

j死

車頭哥 放過小妹唔好再吹水

Diu mon po之鬼

無野了

邊個樓豬 企出黎

你把聲

講到聽過咁

邊個比你聽

咪再吹水啦

自己有冇錄過都唔知?

無錄過比你聽

驚?

驚乜春

咪係
你冇做過驚乜春

真 所以我無驚

食完未

食完好久了

睇波?

不了 你睇？

不

咁有咩做

玩緊手機

手機驚？

係
你呢

我不打機的

on9
要部手機做乜

唔打機咪仲悶
有咩做

咁都比人鬧on9
要部手機比人搵

我

無野做

你同前度冷靜緊就乖乖地啦

冷完

俾人搵定俾人撚

好返？

你比人撚我都未比人撚啦 啊叔

冇野傾

眼訓是真的

咁即係算唔算好返

算喇
都唔會復合架喇

咁let it糕

go 左
屌終於過到個on9關

訓囉

話時話幾時變左阿叔

on9人過on9關

and u?

其實點解d人要已讀一陣先回人?

諗緊點應

唔玩on9 game

啲人只係某啲人

諗成粒鐘

平時部手機有咩用

idk
可能我慣左不讀不回

可能唔記得左

下..睇完唔即刻覆

咁記仇架

型 浪子

無 比人搵

屌 咁係你部手機淨係用黎玩驚？

唔係記仇
係記性好

成日嗌真係好煩=.=

如果block ex 係代表咩

唔想再同你有任何關係
我既生活唔再想比你知
唔好再騷擾我
我再無責任需要為你負

完。

a0 講野真係夠晒說服力

我真係想block

我都想係a0

放手啦

咸未牙

但佢就生日

今日返返下工已經....

關你撚事咩
分左手 唔係仲送禮物啊？
兵？
可能人地都唔想再收呢

RIP

訓啦柒頭

霸氣

唔係仲送啊嘛 真心

你組織家庭既話預左俾佢恰一世 制唔制?

講得好牙

唔好再繼續做on9仔啦

根本係 你睇你似乜
俾公主出氣既公公?

利申差d做過

次撚次都咁岩既又會

乜

真 終於正常返啲講野

岩岩俾人hack左

佢唔會領你情

0/10

早晨啊
落海BB

早晨 皮寶

秒我

好完無野講

今日唔洗番工?

Today day off
Same as you

hi

Hi
沈晚有無贏波

Hi

今晚先開波

噢畸

回唔回我先

你唔回我

今晚有無信心嬴波

有

佢踢咩

佢帶隊

教練

唔係嬲啊嘛

咁樂觀

我有咁小氣咩

無

木二二了

Hi?

Y

唔明

bye
搶唔到1001
唔開心了

沒人喜歡我了

我都唔開心了

安慰我
我要係落海個post度長注

挽留

點會牙

no
以後黎呢度搵我啦
我得閒黎你度玩

-.-

好 只屬於我

再見

屌牙

唔準屌我

唔准屌皮妹

但呢度無人....

咁冇人同我搶1001

幫你炒旺佢

你又岩喎

1001

同我傾計啊

我要搶呢個post嘅1001

皮妹 炒熱個post

哈囉

考慮下

中秋節快樂啊

中秋節快樂

認得得閒黎呢度搵我玩啊

有咩玩牙

唔知
一齊玩啊？

煲蠟

唔玩危險野
見到有人受傷我會心痛的

好善良

我地去玩燈籠

想要邊個

this啦
安全啲

點火好似有氣氛d 不過真係幾易燒著

BB
我中秋買左KFC食啊

call me?

number ?

21800000

食雞
我要食葡撻

比左阿媽食

個個都衝出黎認係皮妹個bb
明明我先係

媽咪 分一啖比我duck 5 duck

媽咪食曬

咁我呢

下次留比你

下年中秋

推

個個偽毒

你都係偽毒？

唔好喊啦

除咗我

你出完街

有冇人想同我玩滴蠟

18+
啊叔咪玩鳩我啦

咸4左

唔信

滴落月餅蓋咋 滴你咩

點先信

做節另計

Where

眼淚呢

ok

<----

陣間可能落屋企樓下行一陣

要隻汪代你喊

一落街就會被閃死

免疫左 冇乜所謂

如果那個他不愛護你 准我代你哭

咁無野好驚了

Fong ho man版本

未聽過

又唔係未有過 覺得冇乜特別

去聽

看破紅塵

用吸塵機吸晒了

部機有無塞 咁多塵

冇 我用dyson

rich

岩岩開始落雨 想落去俾人閃下都落唔到

薯皮有冇落去牙

去邊?
頭先係度打G

打what g

係 幾密雨

落海

早安寶寶 加油啊你

車頭哥

Weak了

問號

Bb早晨
好掛住你啊

我都好掛念你

有無掛埋我

藍巴不了

我呢 我真絲

你係啊叔

做緊咩

Office嗎

唔講唔勉強

出名記性好 同埋我真係成日經過

唔記得了 好一段時間
但好似唔係5蚊咁平
係一張入面有好多張細細張既哥雞

Studio都喺中心？

Nonono

噢 嗰堆工廈 過去都好快

好得意

where?
我去探下你

講聲係邊格 下次幫襯你！

佢唔係睇鋪架寶

老細

有無八哥

Agger 八哥

喜歡

點牙 車頭哥

r水吹

想吹啲咩？
仲有無搵前度

都俾佢block晒所有野唉
你拍過幾多次

慢慢block飽佢

?

仲有推返上黎咩個post

？邊個

做咩事

wa 同我一樣

我話呢個post 唔係沉左咩
仲有人入到黎既

起底 即可推post 我估

以為好多次

係讚緊定串緊我

點解唔可以中性

咁到底係咩意思呢

咪以為好多次

點解會咁認為

你話你瘦啊嘛

瘦=有拖拍？

求圖

你靜靜地啦都係

pm我

你等你前度pm

頭先有條女add左我

仲唔係你前度？

得張背面相睇唔清

前度都認唔到？

... 好少見佢收工個look

真心咩

姐係唔會點留意到
個陣對佢都未有feel

艾詩 依家都無機會了

好正

又推

清楚了

rrrrrrr

有咩幫到你

請食飯

窮撚銀包入面搶錢

聽講你唔是窮人

收錯風了